<<黑警>> 其實掙人週身債, 仲想攞獎金有咩問題?

點解條黑警話我坐梗監?

無人知?